2019年第42屆日本電影學院賞

動畫提名名單：

最佳動畫
龍珠超：布洛利,企鵝高速公路,未來的未來,名偵探柯南：零的執行人,年輕老闆娘是小學生！

最優秀アニメーション作品賞
「未来のミライ」